{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2914601504/leu-seoul-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-08&chkout=2023-11-09&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698312474729&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=94&destination=%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493180252&latLong=35.907757%2C127.766922&sort=RECOMMENDED&top_dp=207273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321650717&selectedRatePlan=389215261&expediaPropertyId=91050047&searchId=f30fc629-2f56-49c5-b0e0-16d8e06933c9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르 서울 호텔"
    },
    "text": "ル·ソウル·ホテル (르 서울 호텔)\nレソウルホテルは南大門市場および明洞通りと徒歩10分以内の位置にあるのでとても便利です。 また、光化門及びロッテアウトレット - ソウル駅店までは車で5分の距離です。 このような位置を多くの方々が満足してくださり、市庁駅からは徒歩5分、乙支路入口駅からは9分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。 , ホテルサイズ : 56個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi（速度:50Mbps以上） , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし",
    "QA": [
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ル・ソウル・ホテルは南大門市場および明洞通りと徒歩10分以内の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ル・ソウル・ホテルには56個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ル・ソウル・ホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ル・ソウル・ホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルは光化門やロッテアウトレットとどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ル・ソウル・ホテルは光化門やロッテアウトレットまで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルは公共交通機関にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、ル・ソウル・ホテルは市庁駅から徒歩5分、乙支路入口駅からは9分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ル・ソウル・ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルではインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "はい、ル・ソウル・ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。さらに客室内でも無料のWiFi（速度:50Mbps以上）が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ル・ソウル・ホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ル・ソウル・ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ル・ソウル・ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、事前にホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 558
    }
}